元朗區美食推薦：龍鳳店

入元朗肚又餓餓地食咩好？
可以試下龍鳳店
蛋治 鰻魚飯都好好食

誠意推薦：巴馬火腿蛋治

最緊要係 佢有開門